大膽人有錢人船p，淆底獸窮撚勿入。

是咁的，呢個颱風，我唔係尖咀追風了。等等出海。
我地book 了3 隻船。第一隻阿爾卑斯山腳式木茷，租的。

坐30幾人，長10呎。
另一隻, 私伙的坐20人 亞馬遜式木舟

我中意呢隻多d，搖少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多救生衣。

星期三 , 3點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

幽默感呢家嘢

中式船既圖呢

人地用緊 影唔到相

買救生衣把撚呀

追求刺激唔係玩命呀

John!

咁你又影

有人要來咪影囉 不過冇正面睇